CLS 大陸幾萬蚊就可以買到香港身分證

有咩想知道 我問下佢
屌你老母 政府仲唔做嘢
推到上報 CLS

屌 學歷原來初中都已經可以

唔推唔撚係人

你做狗政府唔知？

實係假讀書/假人才計劃,入境處又受政治指令勁批

依啲業務根本分分鐘係 西環班友做幕後既

IANG，落嚟香港讀書，就有身份證了。

點解四年平過七年

報政府都無鳩用啦
政府自己計劃出嚟架

仲有啲支那人開嘅所謂香港公司同埋啲19學店
求其開個post/報個course就落到黎

政府不知幾想多啲大陸人落嚟

推

人材要求係咩

身份證咪R字開頭定依嫁開始係m

dllm你老母...一定要獨裁支共政府

好彩我都就快移民離開香港
大陸人->香港
香港人->西方文明國家

點明顯？搵啲野support下自己 咪9up

人才4年永久?堅定流
一早有幾萬蚊假結婚拎身份證啦

加密點撚樣上報

依家都大把大陸嚟嘅香港永久 性居民
有乜咁出奇啫

邊有咁多人買。支那狗要黎容咩易，比幾千貪下就得啦
邊有支那狗有幾萬呀！

唔想比d 大陸人search 到咋
記者點會無連登acc

做假結婚都要十幾廿萬，然後同你講幾皮嘢4年有永久？

有線一早講左啦...

btw開捉姦 派錢topic先有人入黎

有錢賺 我都出賣香港

推，推到國際關注

推爆佢

佢地有佢地移 政府有政府wfc 我地咪有我地移囉

搞撚錯

5000人睇咗 400人去查詢詳情 其實幾多下
口裏說不 心裏最誠實

問下佢啦

屌你老母 唔撚止150個

呢d係政府自己推出來
真係好撚野
8萬對班大陸人來講真係雞碎咁多
來一次香港買野分分鐘都唔止
不過政府佢地應該有份記錄係知道有幾多人從呢個計劃來香港

到香港洗腎兩種方法

有2種洗腎方式 分別係人才洗腎同創業洗腎

人才洗腎要用4年時間
第一年攞居民身分證 第四年攞永久身份證
費用：8萬

創業洗腎
7年後攞永久身份證
費用：25萬

要求：大學學歷

pish

要嚟做咩？中国身分證仲好啦要咩身分都有

推到上新聞

屌你 仲加密 推埋比其他人先得㗎 比啲中小學雞睇下我地香港係點 推到上報

樓主咪又係網上cap張圖，圖入面講既野又無證據

好心政府就停左個大陸專才入港,咁多年一D成就都無,150個都要暫停,香港無屋俾蝗一家大細落黎住,成9日話大灣區好,咪去大灣匿蜀團聚囉仆街

美國都有，30萬美金就整到張綠卡

你試下扮嘢諮詢佢問下咩流程 希望唔係真 好嬲

暫乜撚停，直頭要取消啦屌。

電郵告知比 Csb 聽

識人拎住行街紙考DSE

攪到香港身分證呀豬呀狗都攞得咁

門檻低到
美國要幾十萬美金嘅嘢嚟到香港幾萬蚊就做到，真係肉鳩酸

d大陸狗落香港做咩？

香港同大陸咪一9樣

最好過幾年西方封9香港移民申請

政府又cut 9香港身份證持有人福利

總之香港=大陸

學歷都可以買

驚？

假結婚都要20幾萬，明顯做爛市

有乜問題，我就係用呢個計劃落黎香港

其他國家都有創業移民嘅，不過人地要求嘅係25萬後面至少加一個0 la，想知25萬可以喺香港創到咩業

中小學生咪就係班蝗囉 同化晒啦

我上面po個個人咪係到「創緊業」

人才好易做
揾間香港公司請你

幾萬有公屋住
免費醫療
有交通津貼

幾正

政府會聽你話?

[quomember]
有2種移民方式 分別係人才移民同創業移民

人才移民要用4年時間
第一年攞居民身分證 第四年攞永久身份證
費用：8萬

創業移民
7年後攞永久身份證
費用：25萬

要求：大學學歷[/member]

有咩想知道 我問下佢
屌你老母 政府仲唔做嘢
推到上報 CLS[/quote]

政府撚會做野咩 衝埋去奶佢地鞋底就差唔多

明反佢地啦依加 仲要理佢地感受所以要加密唔比佢地見到？

我原意係唔想俾班新香港人睇到
然後拉曬所有親戚落黎
不過唔解都解咗

屌你老母個閪死返大陸啦

之前睇統計數字
中國新移民平均學歷係小學程度 （5-6成左右係小學，1-2成中學； 仲環係中國既教育程度）
我印象中計晒專才計劃，不足2成係大專或以上。

世界無任何一個國家收呢d低質移民，比對返新加坡移民人口係8成以上大專以上學歷

到底有幾多人 有香港身分證？計埋班移左民既

兩千萬？？？？

擺上美國網
reddit
加快支那滅亡

但點解開喺創意台

我覺得創意台會多d 人睇

Pish

支那蝗

輸入內地人才計劃

on閪鳩
佢做得新香港人佢會唔會唔知?
你都搵到,你估班"真正用家"唔識搵?

其實比得起廿幾萬仲落黎攬炒真係弱撚智
做雞要幾耐先到本

我唔推！

唔係假結婚咩?

有咩咁奇
我個大學學位同而家個律師牌都係大陸買

幾萬蚊就可以嚟香港呃資源
個門檻低撚到
呀豬呀狗都得啦

痴線

已經加咗個個人wechat 開新post 定係呢到繼續？

真係好肉酸 為咗個身分/社會福利

假結婚咪得
每日150個冇假結婚講出黎都冇人信

你以為每日只有150個? 計埋其仔1日2-3百個人都有
50年後唔會有香港人, 只有新香港人

有無巴打教下我點答

全部野有人教路架
由點申請落黎，之後點拎公屋拎福利唔洗做
全部有人教先咁快咁順利搶資源

我可唔可以賣我個出去 30萬

我大陸親戚買左50萬人仔 1個人

真心PK

那x個本科又要多少？

大陸拉西呀
汕尾中央人民大學附屬大學

去post 2

幫推

去西九龍入境 落一層
睇下有幾多純正普通話人拎緊出世紙就知

一早有啦,某過氣補習天王都有份幫手啦
有公司做下樣用假人才計劃請就OK

利申:已轉行, 見過佢上黎公司開會

我屌你老母香港政府

仆街無能政府!!

CLS 大陸幾萬蚊就可以買到香港身分證(2)

多尐詳情報紙先做野！ 其實呢尐係公開的秘密。假結婚公價兩皮

有wechat就知大把人賣啦
仲有一條龍升學到香港轉到英美澳加

仲有假結婚，五萬

入境：不評論個別事件

push

##

屌你老母 fire#

連登好多$0.5

DLLM

呢啲post班記者就選擇性失明

香港欠缺人才
快d過黎啦

可以阻止到啲乜 個濕鳩政府根本就想班支那狗落哂黎

推上報

正苦係幫手
報黎o西氣

趕絕港英餘孽
換左根正苗紅自己友揸旗
繼續用香港個招牌呃9傻閪鬼佬

要大學學歷又點
上面俾啲錢cup個印，你要博士証書都得啦
晒氣 大陸乜撚都假

去post2 睇
d 學歷都係造假

計埋雜費10萬都唔使！包公屋 包急症 包老綜

問下身邊做入境處朋友就知
啲所謂優秀人材身份證，啲垃圾水貨阿姐都申請到

6萬搞掂曬

dllm

反正都係港豬比錢

其實我希望有一天，強国抄晒香港有錢人同生意佬家，

其實已經係好多年前既事
清碗都可以係專材

繼續

開左post 2 了

屌 做野啦政府

唉 唔想再見到依啲post 睇到心酸

入境處咪做緊嘢囉

推推推

150個只係單程證落黎果啲，例如廢中廢老嘅支那雞老婆及其小蝗 (不論真愛定假結婚)
另外仲有好多唔同plan畀啲讀過吓書/有少少錢嘅蝗移民落黎
150個低端人口就黎搶哂啲福利同基層職位
有錢有學識果班就負責買起啲港資公司同埋做你上司騎住你

邊有可能推到上報

仲有媒體敢出聲咩